原創Demo歌 《It's Life, It's Like a Party》

寫咗首比較rock啲同熱鬧嘅demo，大家聽一聽。都係用ipad慢慢揼出嚟，不過未有詞，今次唔敢叫大家寫詞，因為我未有時間 但係如果有興趣想一齊執吓首歌，可以搵我，大家傾傾。

可以聽埋呢首，係我另一個作品。之前有開post share搵人填詞，但係我未得閒，所以仲未整好 。

呢幾年都整左幾首作品，陸陸續續會開post share 希望大家會留意同俾意見丫。

It’s life 我明

但咩叫 it’s Like a Party?

life's like a party

push

巴打，好耐冇見